災禍當喜事辧，喪炒中芯同稀土！！！

支港爆硬

之前D 香港咪話美國唔賣晶片佢就大獲架
咁點解
而家你唔賣稀土
你D稀土股票升呢又會
求解

摙住美國佬春袋，整高科技野要用，貴一倍都要照買

你咪理啦
支那有阿Q精神法
點都嬴!

美澳聯手woh
同埋美國好似有大量希土reserve